Dead body in protestor-like black bloc found in sea

Video:

1. The body is reportedly female
2. The clothing is the typical black block style adopted by the protestor
3. From the video,The body is still soft, meaning that the time of death is likely within a short time
4. Last two days, police arrested lots of youngsters.

And there is girl who lost contact

Given the notorious police brutality,
a death caused by the police,
while unproved, cannot be ruled out.

Hong Kong police sucks

This is not the first suspicious black bloc body discovery. Few weeks ago, another such black bloc death body is found in tsuiwan

And these rumours/hearsay (not fact-checked) only added suspicion

(各位可幫手補充俾外人知）

There are many dead bodies being discovered these days after the protests.

Definitely unusual.

That all body be killed

緊急 希望有4000和理非幫手

Regarding police brutality, there are lots of video clips in this channel

Remember these are what they did outdoor and under the press camera: god knows s how far they can go behind the scene

the dead body found cases are unusual and too much.
Case seems murdered by someone.
But the POPO said there was no suspect.

This is not a one time thing

Popo suspect suicide rather than foul play

No worry. It was proven that Ms. Lai is not the victim

Yet I am pretty sure this is another "insuspicious" dead body foubd in hk. It has been like twenty-ish case found in these months

How many lives they want to take
Fuck the government

Always arrest good looking girl

Even though young girls are not killed by popo, most of them haven been sexually assulted by the police. Survivors from the San Uk Ling Detension Centre had make an open statement on this.